無知一問：無itune情況下ios點down youtube歌或片

Ok

你老母俾狗屌

9up廢柴俾人拆穿
唔憤氣周圍咬

繼續吠啦我今日得閒呀

用電腦down 再過落電話

大家咁話 今日我幫你老母做忌

你慢慢

( Show Blocked User - 黃月英（無慘） 完全封鎖

Browser and Documents Manager by Download Apps

巴打你點解咁講？痴左線？

我google過依個app
但係已經唔work
Appstore comment 都話廢左

無popup個download message

Down 左 shortcut

但個頁面唔似你個page咁
無左果個萬能下載器

要自己down埋個萬能下載器
個網入面有link

試過
Click條link就直入shorcut app
但乜都無，亦無自動download 萬能

Anyway 唔該晒

FinalTube3

Download黎做乜

利申用緊無限速上網

整片自己玩下
想down首音樂啫

係呀
我都係ios 新user

以前用an機簡簡單單做到嘅野
依家好多都唔得

不過ios係順好多就真

聽歌用

一定要stream？

如果save左首歌落電話
可以就咁當player黎聽嗎？

新app
介紹係德文

終於download到歌落iphone
但未搵到player 播到

用ishot整片，都load唔到首歌